{"translation-revision-date":"2024-12-22 02:45:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Select the size of the source image.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebilledet."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Fuld st\u00f8rrelse"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniaturebillede"],"Auto":["Auto"],"Scale":["Skaler"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skal\u00e9r indholdet, s\u00e5 det passer til pladsen. Indhold, der er for sm\u00e5t, vises med ekstra plads udenom."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Nedskal\u00e9r"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Indholdet skaleres ikke. Det bliver enten besk\u00e5ret eller vist med ekstra plads udenom."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Besk\u00e6res, s\u00e5 hele omr\u00e5det d\u00e6kkes."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["D\u00e6k"],"Fit the content to the space without clipping.":["Skal\u00e9r indholdet, uden besk\u00e6ring."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Indehold"],"Fill the space by stretching the content.":["Udfyld pladsen ved at str\u00e6kke indholdet."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyld"],"Aspect ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Brugerdefineret"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["H\u00f8j - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Bredformat - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klassisk portr\u00e6t - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klassisk - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portr\u00e6t - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standard - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Kvadratisk - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Removing this block is not advised.":["Det frar\u00e5des at fjerne denne blok."],"Removing these blocks is not advised.":["Det frar\u00e5des, at fjerne disse blokke."],"Are you sure?":["Er du sikker?"],"There is an error with your CSS structure.":["Der er en fejl i din CSS struktur."],"Expand on click":["Udvid ved klik"],"Image settings\u0004Settings":["Indstillinger"],"Shadow":["Skygge"],"Effects":["Effekter"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Genanvendelige blokke er nu synkroniserede blokgrupper. En synkroniseret blokgruppe opf\u00f8rer sig p\u00e5 pr\u00e6cis samme m\u00e5de som en genanvendelig blok."],"Group":["Gruppe"],"Ungroup":["Split gruppe"],"Now":["Nu"],"Hide block tools":["Skjul blok-v\u00e6rkt\u00f8jer"],"Show block tools":["Vis blok-v\u00e6rkt\u00f8jer"],"Block tools":["Blok-v\u00e6rkt\u00f8jer"],"verb\u0004Stack":["Stable"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e6kke"],"Change type of %d block":["\u00c6ndre type af %d blok","\u00c6ndre type af %d blokke"],"%s: Change block type or style":["%s: Skift bloktype eller -stil"],"Transform to":["Transformer til"],"Select %s":["V\u00e6lg %s"],"Drag":["Tr\u00e6k"],"No block selected.":["Ingen blok valgt."],"Dismiss hint":["Afvis tip"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Leder du efter andre blokindstillinger? De er flyttet til fanen Stilart."],"List View":["Listevisning"],"Styles":["Stilarter"],"Default Style":["Standardstil"],"Not set":["Ikke sat"],"%d word selected.":["%d ord valgt.","%d ord valgt."],"%d Block":["%d blok","%d blokke"],"Skip to the selected block":["Spring til den valgte blok"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Computer"],"View options":["Vis indstillinger"],"Link rel":["Link rel"],"Edit link":["Rediger link"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Redskaber tilbyder forskellige handlinger for at v\u00e6lge, navigere og redigere blokke. Skift mellem v\u00e6lg og rediger ved trykke Escape og Enter."],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Skift mellem at bruge den samme v\u00e6rdi for alle sk\u00e6rmst\u00f8rrelser eller s\u00e6tte en bestemt v\u00e6rdi for hver sk\u00e6rmst\u00f8rrelse."],"Use the same %s on all screensizes.":["Brug de samme %s p\u00e5 alle sk\u00e6rmst\u00f8rrelser."],"Large screens":["Store sk\u00e6rme"],"Medium screens":["Mellem sk\u00e6rme"],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e6rme"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styrer %1$s egenskaben for %2$s viewports."],"Format tools":["Formateringsv\u00e6rkt\u00f8j"],"Displays more block tools":["Viser flere blokv\u00e6rkt\u00f8jer"],"More":["Mere"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Overf\u00f8r en videofil, v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek, eller tilf\u00f8j en via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Overf\u00f8r en billedfil, v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek, eller tilf\u00f8j en via en URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Overf\u00f8r en lydfil, v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek, eller tilf\u00f8j en via en URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Overf\u00f8r en fil, eller v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For at redigere denne blok skal du have rettigheder til at uploade medier."],"Paste or type URL":["Inds\u00e6t eller skriv URL"],"Link settings":["Link indstillinger"],"Reset":["Nulstil"],"Image size presets":["Forudindstillet billedst\u00f8rrelse"],"Resolution":["Opl\u00f8sning"],"Rotate":["Rot\u00e9r"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portr\u00e6t"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Landskab"],"Square":["Firkant"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["Billedformat"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere billede. %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Indtast en dato eller tid <Link>format tekststreng<\/Link>."],"Custom format":["Brugerdefineret format"],"Choose a format":["V\u00e6lg et format"],"Enter your own date format":["Indtast dit eget datoformat"],"short date format without the year\u0004M j":["j. M"],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. F Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d-m-y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d-m-y"],"Example:":["Eksempel:"],"Default format":["Standard format"],"Date format":["Datoformat"],"Transform to %s":["Transformer til %s"],"Transform to variation":["Omdan til variation"],"Carousel view":["Karruselvisning"],"Next pattern":["N\u00e6ste blokgruppe"],"Previous pattern":["Forrige blokgruppe"],"Choose":["V\u00e6lg"],"Skip":["Spring over"],"Block variations":["Blokvariationer"],"Select a variation to start with.":["V\u00e6lg en variation at starte med."],"Choose variation":["V\u00e6lg variation"],"Heading %d":["Overskrift %d"],"Change level":["Skift niveau"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Block navigation structure":["Blok navigationsstruktur"],"Paste styles":["Inds\u00e6t stilarter"],"Copy styles":["Kopier stilarter"],"Add after":["Tilf\u00f8j efter"],"Add before":["Tilf\u00f8j f\u00f8r"],"Duplicate":["Duplik\u00e9r"],"Select parent block (%s)":["V\u00e6lg overordnet blok (%s)"],"Delete blocks":["Slet blokke"],"Delete":["Slet"],"Copy blocks":["Kopier blokke"],"Pasted styles to %d blocks.":["Tilf\u00f8jede stilarter til %d blokke."],"Pasted styles to %s.":["Tilf\u00f8jede stilarter til %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Blokstilarter blev ikke fundet i det kopierede indhold."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Tillad venligst adgang til klippebord, inden du forts\u00e6tter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Denne funktion er kun tilg\u00e6ngelig for sikre (HTTPS) websteder i underst\u00f8ttende browsere."],"%s blocks deselected.":["%s blokke fravalgt."],"%s deselected.":["%s fravalgt."],"Options for %s":["Indstillinger for %s"],"%s (locked)":["%s (l\u00e5st)"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blok %1$d af %2$d, niveau %3$d"],"Position: %1$s":["Position: %1$s"],"Move left":["Flyt mod venstre"],"Move right":["Flyt mod h\u00f8jre"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes op, da de allerede er \u00f8verst"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flyt %1$d blokke fra position %2$d op med \u00e9n placering"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokke kan ikke flyttes l\u00e6ngere til h\u00f8jre, da de allerede er l\u00e6ngst til h\u00f8jre"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokke kan ikke flyttes l\u00e6ngere til venstre, da de allerede l\u00e6ngst til venstre"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, da de allerede er nederst"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flyt %1$d blokke fra position %2$d ned med \u00e9n placering"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flyt %1$d blokke en plads til venstre fra position %2$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flyt %1$d blokke en plads ned fra position %2$d"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alle blokke er valgt og kan ikke flyttes"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes mod h\u00f8jre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes op"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d op til position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes mod h\u00f8jre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d til h\u00f8jre til position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d til venstre til position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d ned til position %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokken \"%s\" er den eneste blok, og den kan derfor ikke flyttes"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Tilf\u00f8j til %1$s blok p\u00e5 position %2$d, niveau %3$d"],"%s block inserted":["%s-blok indsat"],"Open Colors Selector":["\u00c5ben farvev\u00e6lger"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttede %d blok til udklipsholder.","Flyttede %d blokke til udklipsholder."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierede %d blok til udklipsholder.","Kopierede %d blokke til udklipsholder."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttede %s til udklipsholder."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierede \"%s\" til udklipsholder."],"Block breadcrumb":["Blok-br\u00f8dkrumme"],"Document":["Dokument"],"Change matrix alignment":["Tilpas matrixjustering"],"Toggle full height":["Skift fuld h\u00f8jde"],"Change text alignment":["\u00c6ndr tekstjustering"],"Align text":["Juster tekst"],"Align text right":["H\u00f8jrestil tekst"],"Align text center":["Centrer tekst"],"Align text left":["Venstrestil tekst"],"Custom field meta_key":["Brugerdefineret felt, meta_key"],"Connections":["Forbindelser"],"Modify":["\u00c6ndre"],"Move to":["Flyt til"],"Block name":["Bloknavn"],"Enter a custom name for this block.":["Indtast et brugerdefineret navn til denne blok."],"Rename":["Omd\u00f8b"],"Block name changed to: \"%s\".":["Blokkens navn er \u00e6ndret til: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Blokkens navn er nulstillet til: \"%s\"."],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s op"],"Apply to all blocks inside":["Anvend p\u00e5 alle indeholdte blokke"],"Prevent removal":["Forhindre fjernelse"],"Disable movement":["Deaktiver bev\u00e6gelse"],"Restrict editing":["Begr\u00e6ns redigering"],"Lock all":["L\u00e5s alle"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["V\u00e6lg specifikke egenskaber for at begr\u00e6nse eller l\u00e5se alle tilg\u00e6ngelige muligheder."],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Split gruppe"],"verb\u0004Group":["Grupp\u00e9r"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Indlejrede blokke vil fylde bredden af denne layoutcontainer. Skift for at begr\u00e6nse."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Indlejrede blokke bruger indholdsbredde med muligheder for fuld og bred bredde."],"Inner blocks use content width":["Indvendige blokke bruger indholdsbredde"],"Layout":["Layout"],"Currently selected position: %s":["Nuv\u00e6rende position: %s"],"Position":["Position"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blokken vil holde sig til det scrollbare omr\u00e5de i den overordnede %s-blok."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Denne blok flytter sig ikke, n\u00e5r siden scrolles ned."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fastgjort"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Denne blok vil forblive fastgjort til toppen af vinduet, i stedet for at scrolle."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fastgjort"],"Sticky":["Fastgjort"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Opret en tofarvet farveeffekt uden at miste det oprindelige billede."],"Apply duotone filter":["Anvend duotone filter"],"Duotone":["Duotone"],"Min. height":["Min. h\u00f8jde"],"Block spacing":["Blokafstand"],"Margin":["Margen"],"Padding":["Indre margen"],"Wide size":["Bred"],"Content size":["Indholdsbredde"],"Set the width of the main content area.":["S\u00e6t bredden p\u00e5 indholdsomr\u00e5det."],"Fixed":["Fastgjort"],"Fill":["Fyld"],"Fit":["Tilpas"],"Fit contents.":["Tilpas indhold."],"Specify a fixed height.":["Angiv en fast h\u00f8jde."],"Specify a fixed width.":["Angiv en fast bredde."],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e6k for at udfylde ledig plads."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s-indstillinger"],"Set custom size":["S\u00e6t tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Brug forudindstillet st\u00f8rrelse"],"Custom (%s)":["Tilpasset (%s)"],"Text orientation":["L\u00e6seretning"],"Text decoration":["Teksteffekter"],"Text columns":["Tekstkolonner"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Font family":["Fontfamilie"],"Typography":["Skrifttype"],"Decoration":["Dekoration"],"Letter case":["Store\/sm\u00e5 bogstaver"],"Capitalize":["Stort forbogstav"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bogstaver"],"Uppercase":["Store bogstaver"],"Letter spacing":["Bogstavsafstand"],"Line height":["Linjeh\u00f8jde"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktuelt markeret skrifttypeudseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["Aktuelt markeret typografi: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Aktuelt valgt skriftv\u00e6gt: %s"],"No selected font appearance":["Der vises ikke noget markeret skrifttypeudseende"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Appearance":["Udseende"],"Font style":["Skrift-stil"],"Font weight":["Skrift tykkelse"],"font weight\u0004Black":["Sort"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra Fed"],"font weight\u0004Bold":["Fed"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi-Fed"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lys"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra Tynd"],"font weight\u0004Thin":["Tynd"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Font":["Skrifttype"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Gennemsigtig tekst kan v\u00e6re sv\u00e6r for folk at l\u00e6se."],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re sv\u00e6r at l\u00e6se."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re besv\u00e6rlig for folk at l\u00e6se. Pr\u00f8v at bruge en lysere baggrundsfarve og\/eller en m\u00f8rkere %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re besv\u00e6rlig for folk at l\u00e6se. Pr\u00f8v at bruge en m\u00f8rkere baggrundsfarve og\/eller en lysere %s."],"link color":["linkfarve"],"text color":["tekstfarve"],"Hover":["Hover"],"Background":["Baggrund"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Heading":["Overskrift"],"Button":["Knap"],"Captions":["Billedtekster"],"Color %s styles":["Farve %s stilarter"],"Gradient":["Graduering"],"Solid":["Fast"],"Radius":["Radius"],"Link radii":["Sammenk\u00e6d radii"],"Unlink radii":["Frig\u00f8r radier"],"Bottom right":["Nederst til h\u00f8jre"],"Bottom left":["Nederst til venstre"],"Top right":["\u00d8verst til h\u00f8jre"],"Top left":["\u00d8verst til venstre"],"Border radius":["Kantradius"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Egen"],"Drop to upload":["Tr\u00e6k hertil for at overf\u00f8re"],"Reset ":["Nulstil "],"Background image":["Baggrundsbillede"],"Only images can be used as a background image.":["Kun billeder kan bruges som baggrundsbillede."],"Selected image: %s":["Valgt billede: %s"],"Current media URL:":["Nuv\u00e6rende medie-URL:"],"Use featured image":["Brug udvalgt billede"],"Upload":["Upload"],"The media file has been replaced":["Mediefilen er blevet erstattet"],"Submit":["Send"],"Creating":["Opretter"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Der opstod en ukendt fejl under oprettelsen. Pr\u00f8v igen."],"Currently selected link settings":["Nuv\u00e6rende valgte link-indstillinger"],"Unlink":["Fjern link"],"Link is empty":["Linket er tomt"],"Currently selected":["Valgte"],"Search or type url":["S\u00f8g p\u00e5, eller inds\u00e6t url"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8geresultater for \"%s\""],"Suggestions":["Forslag"],"Open in new tab":["\u00c5bn i et nyt faneblad"],"Press ENTER to add this link":["Tast ENTER for at tilf\u00f8je dette link"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opret: <mark>%s<\/mark>"],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere.","%d resultater fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere."],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanceret"],"Add default block":["Tilf\u00f8j standardblok"],"Type \/ to choose a block":["Tryk \/ for at v\u00e6lge en blok"],"%s block added":["%s blok tilf\u00f8jet"],"Add a block":["Tilf\u00f8j en blok"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Tilf\u00f8j blok"],"Add pattern":["Tilf\u00f8j blokgruppe"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Tilf\u00f8j %s"],"Browse all":["Gennemse alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Gennemse alt. Dette vil \u00e5bne inds\u00e6tter-panelet i editorens v\u00e6rkt\u00f8jslinje."],"Search for blocks and patterns":["S\u00f8g efter blokke og blokgrupper"],"A tip for using the block editor":["Et tip om brugen af blokeditoren"],"Blocks":["Blokke"],"Open Media Library":["\u00c5ben mediebiblioteket"],"Media categories":["Mediekategorier"],"Media List":["Medieliste"],"Image inserted.":["Billede indsat."],"Image uploaded and inserted.":["Billede overf\u00f8rt og indsat."],"Insert":["Inds\u00e6t"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Eksterne billeder kan blive slettet af den eksterne udbyder uden advarsel og kan have juridiske implikationer i forhold til rettigheder og privatlivspolitik."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Dette billede kan ikke overf\u00f8res til dit Mediebibliotek, men kan stadig inds\u00e6ttes som et eksternt billede."],"Insert external image":["Inds\u00e6t eksternt billede"],"Report %s":["Rapporter %s"],"Options":["Muligheder"],"Explore all patterns":["Udforsk alle m\u00f8nstre"],"Block pattern categories":["Kategorier for blokgrupper"],"No results found":["Ingen resultater fundet"],"%d category button displayed.":["%d kategori-knap vises.","%d kategori-knapper vises."],"My patterns":["Mine blokgrupper"],"All patterns":["Alle blokgrupper"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Blokgrupper er tilg\u00e6ngelige via <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, er indeholdt i det aktive tema eller oprettet af brugere p\u00e5 dette websted. Kun blokgrupper, der er oprettet p\u00e5 dette websted, kan synkroniseres."],"Type":["Type"],"Theme & Plugins":["Tema & plugins"],"Pattern Directory":["Katalog over blokgrupper (Pattern Directory)"],"All":["Alle"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Ikke synkroniseret"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Synkroniseret"],"Option that shows all patterns\u0004All":["Alle"],"Navigate to the previous view":["G\u00e5 til den forrige visning"],"Patterns":["Blokgrupper"],"%d result found.":["%d resultat fundet.","%d resultater fundet."],"%d pattern found":["%d blokgruppe fundet","%d blokgrupper fundet"],"%d block added.":["%d blok tilf\u00f8jet.","%d blokke tilf\u00f8jet."],"Search for patterns":["S\u00f8g efter blokgruppe"],"Block patterns":["Blokgrupper"],"Last page":["Sidste side"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s af %2$s"],"First page":["F\u00f8rste side"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokm\u00f8nster \"%s\" indsat."],"blocks\u0004Most used":["Mest anvendte"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Brug venstre og h\u00f8jre piletaster for at skifte mellem blokke"],"%d block":["%d blok","%d blokke"],"Pattern":["Blokgruppe"],"No Preview Available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilg\u00e6ngelig."],"Editor canvas":["Editorl\u00e6rred"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokke"],"Move the selected block(s) down.":["Flyt valgte blok(-ke) ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flyt valgte blok(ke) op."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til den n\u00e6rmeste v\u00e6rkt\u00f8jslinje."],"Select text across multiple blocks.":["V\u00e6lg tekst p\u00e5 tv\u00e6rs af flere blokke."],"Clear selection.":["Nulstil valg."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e6lg al tekst mens du skriver. Tryk igen for at v\u00e6lge alle blokke."],"Delete selection.":["Slet valgte."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inds\u00e6t en ny blok efter den eller de markerede blokke."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inds\u00e6t en ny blok f\u00f8r den valgte blok(ke)."],"Remove the selected block(s).":["Fjerne valgte blok(ke)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplik\u00e9r valgte blok(ke)."],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 til overordnet Navigationsblok"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Skift bloktypen ved at trykke p\u00e5 blokikonet i v\u00e6rkt\u00f8jslinjen."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Tr\u00e6k filer ind i editoren for automatisk at inds\u00e6tte medieblokke."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Udryk en liste ved at trykke <kbd>backspace<\/kbd> i begyndelsen af linjen."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indryk en liste ved at trykke p\u00e5 <kbd>mellemrumstasten<\/kbd> i begyndelsen af linjen."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mens du skriver, kan du trykke p\u00e5 <kbd>\/<\/kbd> s\u00e5 du hurtigt kan inds\u00e6tte nye blokke."],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Denne blok er st\u00f8dt p\u00e5 en fejl og kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"Convert to Blocks":["Konverter til blokke"],"Resolve Block":["L\u00f8s blok"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blok indeholder uventet eller ugyldigt indhold."],"Attempt Block Recovery":["Fors\u00f8gt at genskabe blok"],"Convert to Classic Block":["Konverter til klassisk blok"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Current":["Nuv\u00e6rende"],"More options":["Flere muligheder"],"Separate multiple classes with spaces.":["Adskil flere klasser med mellemrum."],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"Heading settings":["Overskrift-indstillinger"],"Add an anchor":["Tilf\u00f8j et anker"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mere om ankre"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv et ord eller to \u2014 uden mellemrum \u2014 for at oprette en unik webadresse for denne overskrift, kaldet et \"anker\". Herefter vil du have mulighed for at linke direkte til denne sektion af din side."],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Change alignment":["\u00c6ndr justering"],"Full width":["Fuld bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Minimum column width":["Mindste kolonnebredde"],"Grid":["Grid"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Tilpas bredden p\u00e5 alle elementer, der er tildelt den midterste eller brede kolonner."],"Wide":["Bred"],"Constrained":["Begr\u00e6nset"],"Flow":["Flow"],"Orientation":["Orientering"],"Allow to wrap to multiple lines":["Tillad ombrydning til flere linjer"],"Justification":["Lige margener"],"Vertical alignment":["Lodret justering"],"Align items bottom":["Juster elementerne i bunden"],"Align items center":["Juster elementerne i midten"],"Align items top":["Juster elementerne i toppen"],"Flex":["Flex"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egen"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Change items justification":["Tilpas elementets tekstjustering"],"Stretch items":["Str\u00e6k elementer"],"Space between items":["Afstand mellem elementer"],"Justify items right":["H\u00f8jre-juster elementer"],"Justify items center":["Centrer elementer"],"Justify items left":["Venstrejuster elementer"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Skift lodret justering"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Afstand imellem"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e6k for at fylde"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Juster bund"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Juster midt"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Juster top"],"Custom":["Brugerdefineret"],"Horizontal & vertical":["Vandret & lodret"],"Horizontal":["Vandret"],"Vertical":["Lodret"],"Mixed":["Blandet"],"Spacing control":["Kontrol af afstand"],"Max %s wide":["Maks. %s bred"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Brug tabulator- og pile-tasterne til at v\u00e6lge placeringen af den nye blok. Brug venstre- og h\u00f8jre-pilene til at flytte mellem indlejrede placeringer. S\u00e5 snart en placering er valgt tast Enter eller Mellemrum for at flytte blokken."],"You are currently in zoom-out mode.":["Du er nu i zoom-out tilstand."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du er i redigeringstilstand. Tryk p\u00e5 Escape for vende tilbage til navigeringstilstand."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["I \u00f8jeblikket er du i navigations-tilstanden. Flyt blokken ved at bruge tabulator- eller pile-tasterne. Brug h\u00f8jre og venstre piletast for at flytte mellem indlejrede placeringer. Tast Enter for at afslutte navigations-tilstand og redigere den valgte blok."],"%s block selected.":["%s blok er valgt.","%s blokke er valgt."],"Midnight":["Midnat"],"Electric grass":["Elektrisk gr\u00e6s"],"Pale ocean":["Blegt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["Bl\u00f8d bordeaux"],"Blush light purple":["Bl\u00f8d lyslilla"],"Cool to warm spectrum":["Koldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Meget lysgr\u00e5 til cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende livlig orange til livlig r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende livlig rav til lysende livlig orange"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysgr\u00f8n cyan til livlig gr\u00f8n cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Livlig cyan bl\u00e5 til livlig lilla"],"font size name\u0004Huge":["Meget stor"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Mellem"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["Lille"],"Vivid purple":["Livlig lilla"],"Vivid cyan blue":["Levende cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Bleg cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende gr\u00f8n cyan"],"Light green cyan":["Lysegr\u00f8n cyan"],"Luminous vivid amber":["Lysende levende rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende levende orange"],"Vivid red":["Livlig r\u00f8d"],"Pale pink":["Bleg pink"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5lig gr\u00e5"],"Text":["Tekst"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Untitled":["Ingen titel"],"User":["Bruger"],"Link selected.":["Link markeret."],"Content":["Indhold"],"Patterns list":["Liste over blokgrupper"],"Previous page":["Forrige side"],"Next page":["N\u00e6ste side"],"Insert from URL":["Inds\u00e6t fra URL"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Select":["V\u00e6lg"],"Replace":["Erstat"],"Link CSS Class":["Link CSS klasse"],"Align":["Justering"],"Attachment Page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"Media File":["Mediefil"],"Grid view":["Gittervisning"],"List view":["Listevisning"],"None":["Ingen"],"Done":["F\u00e6rdig"],"No image selected":["Intet billede valgt"],"White":["Hvid"],"Black":["Sort"],"Paste URL or type to search":["Inds\u00e6t URL eller skriv for at s\u00f8ge"],"Bottom":["Bund"],"Top":["Top"],"Right":["H\u00f8jre"],"Left":["Venstre"],"Width":["Bredde"],"Height":["H\u00f8jde"],"Columns":["Kolonner"],"Color":["Farve"],"Insert link":["Inds\u00e6t link"],"Link":["Link"],"Remove link":["Fjern link"],"Save":["Gem"],"Media":["Medier"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Border":["Ramme"],"Source":["Kilde"],"Advanced":["Avanceret"],"Image":["Billede"],"Cancel":["Annuller"],"Align left":["Venstrestil"],"Align right":["H\u00f8jrestil"],"Align center":["Centrer"],"Strikethrough":["Gennemstreg"],"Underline":["Understreget"],"Paragraph":["Afsnit"],"Apply":["Anvend"],"URL":["URL"],"Back":["Tilbage"],"Move down":["Flyt ned"],"Move up":["Flyt op"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"Additional CSS":["Ekstra CSS"],"Default":["Standard"],"Publish":["Udgiv"],"Copy":["Kopier"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"%s item":["%s element","%s elementer"],"Uncategorized":["Ikke-kategoriseret"],"Close":["Luk"],"Edit":["Rediger"],"Full Size":["Fuld st\u00f8rrelse"],"Large":["Stor"],"Medium":["Medium"],"Thumbnail":["Miniature"],"Search":["S\u00f8g"],"Settings":["Indstillinger"],"Plugins":["Plugins"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}